點樣提昇智力

同表達 我組織得好慢 同好亂 又易緊張

del連登 做真男人

Practice make perfect

好多樣野都係要重複練習先可以進步。

讀報紙？

Perfect practice makes perfect

升？

makes

二次投胎

我同你差唔多

有無人比到D建議

好難生存 好想死

學朗誦咩

多D同fd傾計，最理想就係做教人果個。例如有fd上堂/功課有野唔明，你就試下教佢。依個過程會訓練到表達同埋組織能力。

btw 多謝上面兩位ching糾正

個腦大概思巧模式如下
point 1
Point 3
point 1補充
point 2
point 3
Point 1 補充
亂曬 組織唔到
之後要提自己慢慢黎 一個一個黎 勁煩

斬

你有提自己要慢慢黎其實已經行左第一步。

之所以會覺得煩，係因為你唔慣用依個模式去思考。

都係果句，最緊要放膽去練習。當你用得多d依個模式去思考，你自然就容易D組織到要點講野。

平時多D留意下其他人點講野都好重要。
例如prof點教書都係幾值得借鑒。

去做補習
你去諗點教人地嗰陣
會幫到你嘅組織能力
而且越耐越好

表達不一定要順序
例：肚餓 食嘢 如廁

因為肚餓 所以去食嘢 跟著如廁

走咗去食野 因為肚餓 跟著如廁

急需如廁 因爲肚餓剛食完嘢

如果表達須要順序 一時亂咗 不一定要補充
兩句/段說話之間善用連接詞已夠

食三文魚油丸補補腦先

一樣，一多野就hang機咁處理唔黎，要慢慢list晒啲野出黎先組織到

平時我會自己同自己辯論 兩邊立場都企下
就黎精神分裂

三文魚得唔得

DHA